疫症到個個一戴口罩，香港地就多咗好多靚仔，發現好多香港人需要做正顎手術

但係一除口罩，個差距可以嚇死人

好多香港男仔同陳秋實以前一樣，冇下巴又後縮，成隻猩猩

做完正顎手術先至有返下巴

如果你有子女，請關注下佢哋有冇用口呼吸，尤其有鼻敏感
your face your fate，唔好令佢哋後悔一世

咁如果下巴太長點搞

痛到扑街 睇圖都覺痛

最後一張咁似我

正顎手術都改到長下巴

第一張圖即刻順眼好多

其實都有替代方案，只適用於唔嚴重嘅case
1,箍牙打埋骨釘拉牙，收上顎
2,墊下巴+隆鼻平衡返

鼻敏感
同倒及牙無直接關係

而且父母兄弟姐妹無倒及牙
你都可能會有